呢排覺得歷史總係驚人地相似

同意請留言

鄧小平：要來的總會來的 大的小的